［乒乓撚］橫拍反手點發力

出唔到力咁 仲衰過直拍推擋

順勢有少少弧度咁

張繼科問反手點發力

學time boll
食指要俾力夾實

點解會發唔到呢

用陰力

點發唔到力 你小兒麻痺啊?

郁下你隻閪手啦

橫拍反手係最易發力架喎
好似反手一巴車埋人地度咁

你唔伸直晒手好難發唔到力

一二一二

腕力

加臂力 (三頭肌)

唔記得講，一開始用轉腰嚟發動

點會發唔到力? 銀牙一野發落去就得啦

有啲似詠春咁，波到前加手腕